男人係唔係越仆街越多人鍾意?

如題

唔覺
不過成日覺得自己係好男人果啲人就一定冇咩人鍾意

應該係 但我學校傻仔都有人中意

唔係 多數咁諗嘅都係啲以為自己睇透人生嘅毒撚

樓主以為自己係好仔，但係俾女神撚狗，尋日女神仲俾個mk仔響酒店房一路睇煙花，一路對住落地玻璃狗仔式中出埋

agree
不過依班人嘅性格通常都唔見得特別好
只係無能力去做仆街嘢

其實暖男同狗公有乜野分別?

秒

樣既問題

如果係大眾臉呢
做仆街會唔會加分

唔會

不過女仔就係咁
你唔食煙，唔會加分
但你為左條女戒煙，就會加好撚多分

你做仆街唔係問題，但要俾條女確得你之前係仆街，識左佢之後佢改變左你

學到野

港女標準
做仆街野通常都型d